「有圖」解封軍在習近平的親自領導下戰鬥力大幅提升。

有無佢啲新墨寶俾大家欣賞下

講完即刻撩鼻屎

這是正式錄用的軍官嗎

解放軍* 打錯

如果唔係佢阿爺，佢應該係啲庇護工場做緊

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

如果佢大伯冇死
可能呢個on9仔就係國家主席

on9 都算，但佢唔似維尼咁自我澎漲

因為佢冇權,冇資格

佢唔係死咗咩？係去北韓嗰陣炒車

如果個大伯冇死
佢作為血統不明嘅家族醜聞隨時暴斃咗喇